[歐國盃] 點睇死亡F組？ 法德葡匈

法國、德國、葡萄牙同匈牙利

6場分別喺匈牙利同德國踢

第一場： 匈對葡
第二場：德對法 （拜仁安聯度踢）
.....

德國隊=拜仁隊 仲要喺返安聯踢
德國踢個3場都有主場優勢
咁都出唔到線炒咗鼻屎佬佢啦

萄葡牙輸左俾法國，會唔會提早出局？求証實

歐國聯零影響

真死亡之組
前屆世界冠軍八二拜仁隊
歐洲冠軍葡萄牙
世界冠軍法國